{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 풀빌라 라보떼"
    },
    "text": "素敵な辺山半島の自然景観がパノラマのように広がる場所では、西海の素晴らしい空と海が鑑賞でき、リラックスできます。 注意事項としては客室基本人数の費用で決済され、人数の追加は現地決済で可能です。 ペンションは自然にやさしい空間に位置しているため、虫刺されや蚊による払い戻しはできません。 プールをご利用の際、お子様は保護者同伴が必須で、入浴剤や水風船類は使用できません。 テラスの床とプールの階段はノンスリップタイルになっていますが、水のある空間なので注意が必要です。 特別イベントとしてぬるま湯の利用が無料で提供されており、従業員はマスクを着用しており、手指消毒剤も提供されています。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー利用時には炭とグリルのレンタルができ、基準人数に応じて追加料金が発生します。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室情報では103、106、107、201、202号にはスパ施設が完備されており、スパの利用は入室から23:00まで可能で、入浴剤はご利用いただけません。 プールビラは102、103、104、105、106、107号で利用でき、四季折々のぬるま湯を使用しており、プール温度は約28-32度程度で、利用は無料です。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては屋外プールとカフェ、売店があり、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな自然景観が広がっていますか？",
            "answer": "辺山半島の自然景観が広がっており、素晴らしい空と海が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらかかりますか？",
            "answer": "追加人数の料金は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "虫刺されや蚊による払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "虫刺されや蚊による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お子様は保護者同伴が必須で、入浴剤や水風船類は使用できません。床や階段はノンスリップタイルになっていますが、水のある空間なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "特別イベントとしてのぬるま湯の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、特別イベントとしてぬるま湯の利用が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用は入室から23:00まで可能です。入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時にはどのような費用が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には炭とグリルのレンタル費用が発生し、基準人数に応じて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどうなりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には屋外プールとカフェ、売店がありますが、現場の状況によっては利用できない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 453
    }
}